我想知班撚樣係咪唔撚識睇盲點?

今日收工差D比個盲嘅賣單

最後我送左個比佢

𠛐申 200CC 羊

人地唔係冇睇盲點
係有心埋你單

你d 26撚當自己車手係咁插黎插去
撞你唔死你咪好彩囉

如果你遇著呢位師兄可能你已經死咗

我行緊吐路港中慢線 條撚樣係慢線同我平排

我點樣插嚟插去呀

未睇過一陣睇

你條喉唔夠響，留意唔到你

隻羊原裝 咩都冇改過 唔響